我琴晚如果渣iPhone x，我洗打飛機？

你條女係雞 iPhone x 睇戲呀

真係慘 而家叫雞都叫到冇得過夜